巴塞會長：巴塞本該多奪得4座歐聯冠軍

巴塞主席巴杜姆（Josep Bartomeu）在採訪中表示，就表現而言，巴塞在最近十年本該多拿四座歐聯。

巴杜姆直言：「絕對的，我們本該多拿四座歐聯冠軍，那四年國米、車路士、羅馬和利物浦淘汰了我們。我認為這四次我們本該拿到歐聯的冠軍，但卻沒有。」

「我不會嫉妒任何人，我們要做的就是管好自己。為了能夠再次擁有贏得歐聯的機會，我們需要進行重建，但我不會忘記那四次歐聯出局的經歷，我們配得上奪冠。」

當被問及下季是不是會以過渡為主時，巴杜姆回應說：「作為一家大球會，我們每年必須爭取拿下所有的冠軍，我們是一個崇尚勝利的球會，我們必須讓球迷再次興奮起來。」

應該？

國米 靠防守 鎖死巴塞

車路士 打少一個 廢托鎖定勝局

羅馬首回合 落後1:4

利物浦 首回合落後 0:4
次回合沙拿 費明奴 無出場

車路士09 被巴塞北京電視機
就真係應該贏

請熟讀怎樣才算贏巴塞

唔係北京電視機你少多個添啦

食屎啦 繼續買30+重建啦賤種

唔係球證幫手，你拎少幾個添

巴塞會長：美斯本應比現在更矮

巴杜姆死全家啦屌你老母

北京電視機

點知一個

退出歐聯~ 做歐洲的霸主~~

雲佩斯 2011
歐冠對巴塞 莫名其妙紅牌

起碼要扣返巴塞09，11
呢兩年歐冠

條仆街快啲躝la
搞到巴咁鳩樣仲講埋啲咁既野

乜撚野叫應該

仲有06年舒夫真高球入波比人吹返轉頭

話撚咗巴杜姆係on9

柏天尼做多四年就得

自古以來歐聯是疤賽神聖不可分割的一部分